三餐出街食,食咩可以無咁肥？

我盡量粉麵為主
平時食
譚仔十小辣加雞肉同生菜
請問重有咩選擇？

出街食冇得唔肥

食素

吉野家雞飯走皮走醬

營多x2 x2

霸王餐

一係比人打到瘦
一係比人追到瘦
一係係入面坐到瘦

差唔多餐餐出去食
但瘦到飛起

粉麵飯最撚易肥

食西北風

你瘦底啫下話